咁多反cup,我諗馬體會好小心，祖記死硬

利申祖迷

拜同馬睇依家一家萬分小心。
利仲有機會，蛆可以返屋企買fifa, 睇歐聯

唔怪得C朗做fifa代言人

老實講，蛆個中場打得咁差，過到馬睇都唔會走得遠，何況依家人地擺明小心應付你。早抖啦！
下年睇下中場有無改善先講野！
仲有，如果蛆柒到拎大巴換柒頭利條傻鳩沙拿，就低你下年繼續仆街

唔好燈呀
好想馬體會晉級

沙拿邊會去小球會

樓主唔好燈好冇?

馬體而家120%超專心謹慎,根本連千份之一機會都唔會比祖

馬體會屠夫史上最佳球員（自稱）既我朗係到

都話晉唔到級
捧隊波捧到咁無信心不如唔好支持

係皇馬

馬體會做到的專注，唔係好多球隊做到

咁又係，係我利十鳩幾個頂級聯賽冠軍嘅大球會，仲睇得你蛆呢啲小球會上眼咩

實力講說話

睇埋失波先

蛆-2:0，無作客入 好穩定